人民幣會唔會貶值？

而家咁搞法
人民幣會唔會貶值到二十年前既水平？

貶值到如廢紙

無可能
佢仲有抑制人民幣升值嘅最終武器，外匯管制
稍微放寬已經即刻爆上去

都跌緊 仲洗乜抑制升值

打貿易戰

睇下會唔會貶值救出口

中國可以隨意控制
之前咪試過

只要美帝玩下甚至取消香港關係法，$7.8一死冥紙必死！！！

想支爆應該要rmb 升值

扁極有限啦

貶都無用 d廠都走得7788

唔記得16年底發生咩事？

咩事？

而家吹晒風話要貶值救國
絲打點睇？

人仔貶值
美值到期

貶值先對支那好呀噴精

係囉係囉五毛
港珠澳人工島飄移你班五毛都話無問題啦

唔會

快啲換多啲啦

貶值只係苦左班人民 對共黨本質影響不大

怪就怪共慘黨搞到黨國一體啦
不過我就係想睇班支那畜唔生唔死咁

講中

貶得果咁少，有撚用咩？